[吾皇57分+生涯29000分]2017-2018 NBA賽季討論區（29）

POST霸

幫你po吾皇上topic

占區

2K應該終於出第一張可以抽GE鑽卡啦掛

吾皇

成班占狗打晒J

跑數仔跑左6成數

1001

個topic

Ball仔犧牲個人數據但可以帶領球隊領先
唔錯

U

我係占狗

+20

唔係lopez同kzuma死左啦

領袖

垃圾塞

冇ball仔
Kuzma 同Lopez 邊有打得咁好

原來ball今日射12中2

好過笑煮贏數據輸波

波仔成日好似冇咩進攻意慾咁
但又唔聲唔聲咁射十幾球又炒晒

潛在助攻

射唔入就領先10分
呢啲先勁

比magic笑到臉都黃

駁唔到

法國Lopez無論打成點都無乜人會理

潛在得分

屌你,依家九掉唔算進攻呀,唔好睇小我BALL

Ball仔令湖人全隊更有士氣更團結

如果入哂就24分

原來 Melo 今日17射3中

Crabbe係我人生目標,高價簽左約,主動要求打後備

高登仔今年勁左
剷籃目前最高成功率

帶隊王

回一回帶先
"D'Angelo is an excellent player," Johnson said, per 's Baxter Holmes. "He has the talent to be an All-Star. We want to thank him for what he did for us. But what I needed was a leader. I needed somebody also that can make the other players better and also [somebody] that players want to play with."

燈
Ig都跑唔到數

咁而家黎講ball都未做到magic講既野

至少隊友唔憎波仔

少煮都係25

咁刀J

但整體成績，成 隊個觀感係好過上年

見到紅字又想抽
忍住

抽啦 g持u

作為網fans都好想接受佢 打法唔講
上場hea守比教練屌 佢夠膽死屌返教練轉頭

傷完出黎真係守hea左好多 季前同頭幾場都幾落力

Cock神

笑煮 = snitch nigga

訓左冇睇, 東岸殺手雷霆大炒垃圾塞幾分?

湖人上年11月底前有10勝10敗的成績,，一度名列西區前8強

lopez今日精神面貌好到, 成個好撚活躍

今日中鋒D 3分勁到

energy level呀

幾時有東岸殺手呢個名

dinwinddie

心態決定高度
防守取決於心態

雷霆殺過咩東岸球隊

未磨合好姐
我始終相信波仔
In ball we trust
Big baller

唔識讀

爛網？

癲win 啲

Dinwiddie又黎40多碼

Din wind die

唉豬加油今日差8分

sor打多左個n
dinwiddie

第四節就黎個狂轟8分

塞竟然反cap到雷

Yes

上年季初贏個d通常都係lou young 一人出黎隊幾球三分

雷霆巨頭，聯盟3大單打王

屎綠

Lou young 如果留隊
湖人應該都幾勁

認真唔抽水 暫時黎講 潮比我預期中勁

阻住IG擦分

點解lonzo 冇得出

Lopez又黎個3分

綠屎

宜家第四節對爛網都跑唔到數

認真唔抽水 暫時黎講 咩直比我預期中勁

成隊心態幾好，落後時冇鳩衝追分
好有耐性

板凳領袖

magic係預期中同勁呢個字係完全冇聯繫

坐板凳都有潛在助攻

唔好害d當打球星陪重建啦

好似波叔咁唔出場都幫緊隊波

好過Young去到勇打垃圾時間

牙波擺明係專登要求坐去睇清羅網啦

佢地呢種球員坐板凳先可以發揮佢地最大功效

起碼都叫有隻冠軍袋

Russell 爭氣D，今場攞夠30分

tony allen

贏波>得分thx

你敢唔敢賭勇士無冠軍先

我敢肯定勇士贏硬冠軍

Kd 斷腳另計

架仔都19

依家咁我真係變得有D想睇下佢做核心打一季會點

Lopez唔玻璃真係勁

top5 C

呢兩季都唔玻璃啦

勁撚到

仲算呢季已經見頂都係可以長打nba 第六人既級數

今年lbj上3萬了

仲有成年咁長咖哩同名叔是旦一個出事係咪咁易冠軍

Ig 都唔夠佢跑

勁到痴線

退休前應該上第一

Ig 12分
爭3分
我就中

牙波係精神領袖 數據咁柒但+/-係全場最高

trade Ig 養架仔啦

如果以而家退化咁緩慢
係冇咩收咧大傷既話 真係破硬

佢打哂好難唔3萬

準繩好撚過佢好多

都話左牙波係作用王

ball 仔正式成為新rondo

咪玩啦

禾頓仲唔上波仔比佢刷追數

網隊D進攻係咩事
連續三球一到前場就抽起3分??

射乜撚transition 3

所以第4節唔出

下限都kidd啦 上限magic

亂鳩咁打on99

攻唔到 守唔到

今場猢唔係贏波
係贏kzuma

Lopez呢？

潛在帶隊

如果ig今日都刷唔到上去真係指住佢黎笑

唉豬

禾頓係咪已經放棄ig做核

Kuzuma有希望好多

真係唔出牙波

出左喎

要keep正負值

牙波真係臥底黎。

但佢暫時都唔差個state, 12pts 9reb 50%fg

但比起架仔
再諗下佢句20分好易嘅口號

波仔呢球扮炒實際助攻好波

牙波立即打個2+1

架仔仲要少咁多球權

ball 個種廢都幾非一般

人地都唔好意思守佢

Av召喚

有射波差好遠

連剷都唔洗預
專心截傳球路線

籃網唔係and1唔入

少煮一早咁打咪幾好

真係好大問題，你完全無攻擊力你邊傳到波

好心唉豬練好D罰球啦

clarkson幾好打

反cup爭氣呀

強如Kidd nash Stockton 都有一定攻力

唔同既

比哂個波佢玩又未必咁高效

Kidd同nash有三分架

ig d FT都好垃圾下
FT準少少而家叫緊20分糊啦

ig

同ball一齊練

笑撚死

kidd d 三分要老先有

唉豬差6分炸

carroll加痴線
4th有冇十分

Lonzo 落場 湖人就倒水

kuz 13 reb

佢一落場即係進攻果陣 4 個打人地 5個

lonzo照宜家咁嘅態老咗仲可以留係nba先講喇
利申反潮

KIDD後生有剷籃

追到4分又拉開

唉豬比哂個波佢玩又係唔入

想羅網贏

大家都係三分射手 一個成二千萬一年 一個底薪
竟然係底薪果個好用D

岩岩有段亂左，係咁鳩射3分又唔入，唔係就好睇

新KD呀
唔求你單打勁，C&S, wide open 都入好掛

牙波成場比賽打到臥底咁，點解個正負值有+17

無間道

代表佢係作用王

你唔見佢一上場羅網就亂咩
呢D咪霸氣

On9 ball勁過kidd nash洗撚要攻咩

Lopez打到 O'Neal咁

完全唔識評

在場隊波又好似真係定d

但又係一場垃圾數據

對面咁矮,lopez下下入樽

最神奇係成日放佢係三分圈外hold波
無諗過仲咁靈活, 控球又惦

差2分夠數

認真第四節佢好過尋日好多下
唔知係咪對手守既方法問題

湖人三個double double

希望網隊可以成全ig 俾多2分佢

新KD跑多一場數得唔得

打到124分ig都刷唔到20+?

潮今年有無機排到西岸尾四

完

邊個話網pick今年唔值錢架

又一場跑唔到數

潮>網>騎

好過小牛國王，同太陽比

Double double補返數啦

原來唉豬罰球射6中2

對爛網都跑唔到數
睇黎新kd 下年會比人trade走

客觀講今日球block幾型

同太陽爭尾四,應該好激烈

同wiggins一樣咁罰

又一個見頂

牙波3-15有咁多起手咩

新kd 仲廢過wiggins連垃圾

Wiggins 打第二年都上到了場均20分

做大鎖

改做成3D仲好

因為LBJ>KD
所以新LBJ>新KD

偽得分真助攻

少煮24中8
向老大致敬

睇落唔覺

佢今場 6分 5板 7助攻 2偷

新全能王＋作用王

助板

季尾fg上唔上到40%

炆水啲

牙波＝MAGIC＋KOBE

成日上腦tough shot
命中都好難高

打埋今場拉埋太陽場本先抆車邊過30

Bust撚到傻

Av會同你講潛在助攻好多

76又羸 呀BEN又三雙 我好興奮呀

咁到底係入湖人會變垃圾定湖人專pick垃圾返黎

咁一隊trade到粒星返黎，仲有叫做打得起既新仔
一隊就抽中晒d bust野

因為2011年Cp3無黎
Basketball reason

想賴球王？

因為球皇囉

hehe 又引戰

Cp3 + DH

Cp3黎有球皇都冇撚用

波士頓想奪冠最大對手未來係咪大帝同閪, 勇士老左之後

Cp3個時去猢咪即係第二個Steve Blake
只負責運球過半場

好過當年Nash，又老又殘

幾天前，《運動畫刊》記者Jack Fisher爆料：16年選秀會上，76人前總經理Sam Hinkie本打算跳過Simmons，選擇Brandon Ingram，結果在他沒實施這個操作前便辭職離開，新任總經理Bryan Colangelo選擇了Simmons。

係網隊hard carry 塞先重建得咁快姐

DEF:Cp3>>>>>>>>>>>>>>>>Steve Blake

明燈

關球皇撚事咩,三年三個榜眼簡左咩人先

三年兩個榜眼一個sixth pick啫

其實潮人點解唔推架仔做核心

睇多陣先

因為新kd必成kd

你俾芬打同我湧呢D
一早重建完成啦

新kd好似愈打愈好

對網無二十分

15少煮 16唉豬 17牙波有記錯咩

阿牛呢

榜眼牙

其實係三年三個榜眼加一個sixth pick

又要大戰？？

9reb

牛14年

係喎
唔記得左佢係傷左一年

大戰？2011年Cp3無黎，Laker一定好傷

如果back返簡15 Kristaps 16 Jaylen Brown 17 牙波 已經J死人啦

都要識養
識養murray可以做tp接班人
唔識養kd都變新kd

真

Kristaps係紐約咁既環境都成才

KD你廢極都唔會變新KD啦
認真佢如果三年是旦攞但一個狀元都會好好多
佢選親個D都係D潛力潛到深一深個D

已經做比佢三年榜眼執到啦，唔係要比埋人添啦

反而76人就真心夠膽駁啦

Tank要tank到盡

佢咪得MB係搏
其他豬仔西門個D邊到摶啊

佢攞到狀元咁就唔駛諗直接㨂就係
家陣俾人㨂左個最好既要佢自己㨂過下咪出事囉

俾個狀元籤直接選個tier 1
根本諗都唔使諗

得罪講句
john Wall真係好廢

豬閪mb全部玻璃底唔叫搏

Star but not super star

係john lall

本西蒙
今日jjr好癲

係john walker

豬仔又幾時變左玻璃底

係john loser

講真
我覺得magic個trade雖然冇人情味
但換到架仔+Lopez返黎好明顯真係upgrade到隊波
如果 ball+dlo+ig+nance+俄佬仲柒

76人Tank到盡都係1個狀元1個探花1個5號pick

今季咪out of season

選之前邊玻璃

本身佢係wall

以潮人管理層水平
你要佢地㨂同玩佢地冇分別啫
但低位PICK佢又㨂得幾好

Ball+dlo 一定爭波打

咪就係
佢同牙BEN一樣根本單純係柒碌魔咒受害者黎

無視ok4?
係兩個探花

你唔講我都唔記得佢嘅存在

照開季咁多場黎睇 ball打off ball會變左垃圾

選秀前
Dlo比人話佢傳波同組織好
究竟邊樣係中？

要buy out了

好似係話係喺sg黎講算好

淨睇左近3年,twitter係之一年既探花

分分鐘今季傷成季
不過佢出番黎我諗唔到佢同牙賓點夾

76人選秀係簡最勁但唔一定岩用

連續3年3個榜眼做到咁仲想點

儲asset

一個二十分左手curry，一個新KD，一個Next kidd
唔錯啦

講真我覺得病閪某程度上幾而要豬仔
起埋clutch shot黎講 豬仔>病閪
可以打偽正選帶後備 關鍵時候出返

76人之前連續簡3個中峰就知

當禿頭咁用

Por仔今個暑假終於練岩野
狂操對抗性同練postup fadeaway
好過上季練crossover

拎個狀元 潛力上限係MVP級既黎帶後備

PICK多
吹咩

咁唔係病閪同豬仔二揀一你點揀

porizigins有價講，但真心jaylen brown無可能排先過ingram

個問題係潮唔識養加塞太撚識養
你比ingram塞養分分鐘依家場均16+6+5緊
你比jaylen潮養依家場均一定唔過10分

個d馬後炮話唔揀Ball揀FoX,monk,tatum個d真係好無謂

真心無可能拎個榜眼簽去skip tier1 揀隻tier2

就算唔想要都應該要trade down,好似塞咁

扮咩理性討論姐

你識閪波咩

仲記得甲甲話76人好幸福，探花簽可以揀到monk

屌佢老味跌撚到第11

熱火新秀艾迪巴約好似唔錯

直接唔用用番第三PICK㨂TATUM／西蘭花頭囉
當然以76人風格基本上有機會俾佢㨂個天份高既佢一定會做

J死人咩

咬撚住kidd唔放

得一場勁牙波

因為美作天份即戰力>>>tatum,JJ

而我認為美作真係76 perfect match

美作： 得分
閪門 ： 控
道明寺： 打底

正路線講唔會撞，係估唔到傻閪brown真係搵閪門打pg，仲要美作有傷射唔到波撞撚晒姐

基石又MVP 第二
今年個標準係數據

Ball>Kidd confirmed

垃圾波贏隊友都有得J正負 乜鳩

正負不反映實力by av

芬蘭司機真係幾撚勁
Bender

LBJ今日D LOW POST屈撚到呢

sf 打low post 實在可恥

上季冇人傳到波俾佢
成日自己crossover iso打到成個jh咁
今屆其實都冇人傳到波俾佢
但係佢肯打低位

最可恥係佢其實打緊pg
對位既係wall

帶隊贏波既野你識條鐵咩

大人哈細佬可恥

其他四個正選打得好被carry咪高正負 仲有大把其他數據啦又唔拎出黎講 十個蚊據得一個好根本垃撚圾 仲講咩tier1

DDR條垃圾又係主場打埋d閪波屈罰球刷數據

依種打法去到po即時新聞撚

仲有lowry條撚樣r完肥約之後廢撚到

睇到第三節仲以為跑到數

都話仲細過芬蘭司機咯

唔係場打交事件 芬蘭司機真係無位上

今季manu 仲靈活過上季

廢老

廢老軍團

其實就算拎住third，
都好難揀tatum
都係以pg作優先

可唔可以portis同Mirotic都走

吾皇認真打

認真打先得57分,渣

火箭
廢老cp 仲有兩星期復出

咪係，81都上唔到，辣殺

等緊zach復出 會夾成點
最好k Dunn 打得起

有無人同我一樣決定下季做返一線鷹迷?

因為有Michael Porter Jr.

睇下波波點培育 下季可能有得再進步

對西波巫都係嬴得8分，辣殺

係囉33歲人都咁廢
起碼要90分如果唔係都廢過booker多多聲
起碼要40個板如果唔係都廢過候活多多聲
起碼要30個助攻如果唔係都廢過波多多聲
起碼要10個block同steal如果唔係都廢過啲工兵多多聲

球皇都上到60，廢占呢

估唔到大腸,潮,紐,溜呢4隊冇想像中咁爛
我術直頭勁到

負碌咋呢期
打得廿場都唔夠

牙占一場即刻刷上得分榜第二

顯性占

新kd下場拎70分即刻刷到上20ppg

ig未發功咋

打埋今年都唔知會唔會退休
仲培育

回春都有兩年命丫

鍾意新占病閪多D

70分太少
起碼83分

其實成件事好sad
要爆一人大技，去到57分先贏到
終止連敗
Jr伊啲繼續食屎

各位，不論鐘意lbj與否
珍惜我皇啦

屌 睇完雷半場見大炒訓左
做乜撚野輸撚左

87
不能再多

最深刻係拎完兩分即刻衝返對面blk7人

上季潮頭十場直頭5成勝率
所以睇定d先講

有咩好SAD
作為球迷睇到吾皇呢D表現係福氣黎

雷仲要時間配合
講等等

無諗到wade 變左路人甲

NBA場均出場時間，第2都係我皇

現今好難會睇到
一隊人幾個痾屎打球星

agger 見到dwade已經好心痛

下個到lbj

第一係？

老成咁
退化曬好正常
加上lue垃圾
有得同死光槍fight

表弟

上幾個post 先講過

其實lbj 有自己爆6-70分既能力

不過要用就好慘

搶小兩個籃板真係得
無奈既係佢唔搶冇人搶到

76人又贏，是咪開心到前列腺高潮緊?

表弟獨當一面
鵝王全能高手

今場贏redick 唔計

啲隊友今季變成咁
我諗佢自己都估唔到要打熱血籃波
Jr 唔洗講，食屎狗，一季一場好波
Iman 自己顧自己
Tt 無籃板唔在講，唯一好處係鐵人，唔傷，而家，食條金戴珊，食到傷撚，明知痴親伊條女都黑
Love 有重複上季，仲未搵到自己定位
Lue 食屎

十場未有，唔敢開心住

wade 其實先35歲都唔係好老
練下3分仲可以keep到15+
今季真係退休咁
仲以為果陣熱火快攻highlight 今季可以睇到

上季都勁,雖然唔太穩定
諗住拍埋James度, 10分無難度,至少13-15 分場

佢後生爆得太多

唔知皇35歲打後會唔會退化到咁

可能退役lu

wade未調整好姐 應該之後會有改善 今日睇到其實佢打key波做得幾好
反而Love打c真係唔睇好 佢本身已經有體力同防守問題 依家打c更加雪上加霜仲影響埋進攻效率 點解唔趁季初俾多d機會zizic
都係個句 牙lue先係最撚識波

請珍惜皇

但zizic守pick and roll都跟唔到

有無人有睇雷
做乜輸左

榮縮+hoford著火

love咪一鳩樣守唔到 其實我覺得試下搵人頂c解放番love出黎 再試下擺crowder落2號 會唔會仲好

我係rose Fans
見佢助攻
雖然佢不嬲少助攻,但唔係去到平均4都無掛(1.8)

得分命中就想像中高
諗住佢變下個DW
再加埋WADE黎度邊有地位,
我係JAMES都益左WADE先

上半榮仔唔係食左屎+okc防守好穩？

係 但下半hot hand

hot hand榮點打都入

Al horford今年多左時間打pf即刻無咁辛苦

有D似柒箭VS勇士果場咁，上半場打到你變柒頭，下半場自己柒。

然後到對面食左屎
肥仔下半場12中1

Pf最佳位置
如果簽到ok4都幾好

靚仔教練

有無一樣睇塞靚仔教練做下一個軍神
雖然我欣賞雀個教練多啲

又靚仔又識教波

問過明星伴侶冠軍教頭盧八百未？

卡戴珊力量可能會遲到 但絕不會缺席

盧八百

tt其實可能係生性病

咁格芬典算

今日第四節勁到射親都有

收咧

Ayton好撚勁

有機爬袋利頭

仲要係戰術起點

收山

根本咀咒

已經有page吹奏病閪係magic johnson+我皇既結合體

點都有理有據有戰績過吹某人新Kidd

Ben simmons勁撚到

唔咁想像ben西俾湖pick到會點

垃圾都吹

傷第一年
冇三分
賣走

All time top 1

屌啦 辣殺未有3分

估唔到連板都有

諗住第一季上限最多5-6個

當初選佢時應該佔左大部份都講公牛on9(包括我)
完全唔識佢, 應該pick djs (包括我)

季初時諗住
Dennis Smith Jr. 會勁過或接近 D rose 第一季

ben西=Next magic johnson
KCP=Next Michael Cooper
牛=Next A. C. Green
新KD= next James Worthy

應該會對立
正=brad
邪=quin

好有boss嘅感覺

唔係話kerr唔勁

但佢未教過上年bos同今年utah類嘅球隊

Dantoni 7嘅次數太多
Rick popo已上神台

Erik overrated

其實Rick 上神枱係咩原因?
2011年冠軍?

有冠
你真係吹他不漲

Pop點名話少帥可以挑下佢個執教記錄

希望今年雞塊 鵝 爵爭氣d

你隊波呢

不了 一諗起個渠頭教練個衰樣

賓仔都OVERRATED YOU KIDDING ME?

大膽估計三隊都入唔到PO

無，好認真

幾時有潮vs76
好想睇KD教訓吓狂妄嘅semens

新lbj vs 新kd 宿敵之戰

Lonzo didn’t hit shots (3 for 15), but Walton said he “didn’t care.” He was pleased with 7 assists to 0 turnovers and Ball’s team-best +22.

雞塊最有機

我揀爵

有radio 不了

Rubio今年得分能力好強

安東尼說道：「我的意思是，那就是我們，上半場的時候，比賽的前24分鐘，那是我們，那是我們想打出的表現，而下半場在第三節的時候，我們一上場思想出現了松懈，那不是我們，我們知道我們是哪種球隊，我們在上半場的時候展示出了這一點，作為一個結果，我們在上半場結束的時候取得了很大的領先，在第三節的時候，我們幾次出現了思想松懈，而他們找到了感覺。」

自我擺爛過檔其他隊？

過東岸啦

希望唐斯快走
牙頂就留係萬年重建隊好了

似足D死撐嘅湖人死忠咁

都唔知叫唔叫打得好

射好少少籃底finish 好少少就好

而家垃圾數據講經咩

原來榮縮先係帶隊王

打到咁屎都有+22，好Q難得

今日3+2個球最有霸氣

榮肅吊打左西書

好教練加有體系
Role player 都變 star
垃圾隊
All star 都變 role player
你都係走啦

見到ad 老表

唔係好信有人會為ingram skip 柒頭ben

除左甲甲

之前d人係咁屌7佢淨係識打街波 唔識帶隊

76人個新壯元點解無打 係咪準備trade

AD, Towns都係浪費哂

今日好似係贏一線鷹王賀福特

波士頓都有三巨頭

榮叔鷹王同泰坦喎

雷霆下半場打到成pat屎

下半場換防換到亂哂 三分又放題

下半場先係癗正常應有既表現

膊頭傷左好似係

塞個靚仔教練真係又正又勁

建隊核心

金州勇士隊明星大前鋒Draymond Green此前發表言論，稱聯盟應該停止使用「老闆」這個詞語。對於Green的言論，達拉斯小牛隊老闆Mark Cuban出言抨擊，稱Green所言純屬「謬論」，並認為Green欠NBA一個道歉。

上個星期，NFL休士頓德州人老闆發表了有種族歧視嫌疑的言論。Green藉此表示：「首先，我們（體育界）必須要停止使用老闆（owner，有老闆、業主之意思，也可以理解為主人）這個詞語，或許我們應該用主席（chairman）來替代。被某人擁有，這開創了一個壞頭，傳達了錯誤的思想。」

Cuban首先認為，休士頓德州人老闆的種族歧視言論肯定是錯誤和荒謬的。

同時，對於Green的言論Cuban也壓根不贊同。他表示：「他是在試圖改變一些根本沒有錯的東西。他欠NBA一個道歉。他在試圖製造謬論，把擁有一家公司的股權說成是擁有這家公司的員工。無論從哪方面來理解，這都是大錯特錯的。」

Cuban繼續表示：「別人看了他的言論，就會曲解其中意思，會覺得我們好像並沒有盡一切可能去幫助我們的球員成功，會覺得我們並不關心球員的生活和家庭一樣，這肯定是不對的。」

Cuban還特意提及，Green最近想要在矽谷投資公司，他很想知道如果Green擁有了一家公司，那麼他會用什麼稱謂來稱呼自己呢？

Cuban說：「我們擁有的是資產，而不是人。這其中有著極大的不同。你進行投資買下了股份，你要足夠努力，有足夠運氣才能擁有一家公司。Green在球場上可以隨便噴垃圾話，但在我們這一行，這樣做不管用。我猜可能是因為他在密西根讀書的時候沒有學過商學院的課程。你擁有一家公司，你就有股票和股權，這就是所有權。告訴他，如果他想去印第安納溜馬商學院讀書，我願意幫他出學費，我願意幫他學知識。」

Cuban特意強調，小牛隊和NBA中大多數球隊都在竭盡全力幫助球員發展。Cuban指出，球員被視作是人，而不是資產。

Cuban說：「你想要討論奴隸制，你想要指責其他人的不當言論，就去說吧。但不要因為我們擁有球隊，就強行把這個跟奴隸制扯上關係。你不用問我，去問任何為我打過球的人。我絕非完美之人，但我從來不會有這樣的不當言論。種族歧視主義確實需要消除，但你也不能含沙射影。」

人地雷霆果三個係真三巨頭，塞果三巨証明左自己先喇。咪得一巨。

今日塞贏癗咪証明左

賽季開始至今的9場比賽，球哥一共出手104次，僅命中32球，命中率僅為30.8%。

「你知道為什麼嗎？因為他沒辦法出手投籃！」Barkley在節目中毫不客氣地指出，「這就是他不投籃的原因。這是他在比賽中的一大弱點，他只能從身體左側進行投籃，他要往左邊運球才能投籃。因為他不能從右側投籃，只能往左。」

「他現在只能算是半個球員，而防守球員都從另一側完全防死他了。我在NCAA瘋狂三月的時候就已經告訴過大家，他不能從右側投籃，因為他都是從左邊出手的。他的比賽我看過五六場，他只能從左側出手投籃。」

其實kuzma既存在，應該令ig好撚大壓力，如果有一日kuzma取代ig 上starter，好驚ig一沉不起

收皮啦佢 除咗dirk 其他人根本唔重要

btw, kendall唔係姓卡戴珊
可能boost起短手芬

其實好似冇衝突 佢地教練好似講過架仔打大前效果會好D

出黎燈

有救了

好似係同父異母定唔知同母異父 總之有血緣關係

卡戴珊一家真係唔掂得

講起kendall，hupu班antiball話波仔上限kendall marshall

波真係好波，季尾 分分鐘6+5+5 都會繼續比潮拎黎當重心養

如果係其他球員有球權下出32分鐘得依個數據，應該一早躝左

6+5+7
ar 波籃板一定高過得分同助攻

依家新秀一隊

Ben
DSJ
Mxxxxxxxxxxxxxxxxxx

上面3個唔傷都應該穩

J.Collins/Tatum/Ball/Fox 依4個爭2個位

我估fox 會愈黎愈多機會比佢刷數據

Ball好撚勁喎，傳射突破所有決定同時機都啱啱好，係未適應到身體對抗所以命中率差d

我估佢最差都有常規賽朗度級數

Towns算係咁啦 木狠都多機會比佢

有得走好走

Kuzma

Dsj 數據圍埋同ball 差唔多ja wor

Kuzma 同mark xxxxx打落去應該會跌

Ball 同dsj應該會升

依家牙波下限變左rondo

入紙護占

rondo未傷前剷籃d finishing ball要練幾多年

Rondo d 神奇傳波都無

Ball 打法都幾穩打穩扎

除左d射波差到離普之外

其實場上都無咩做錯決定（姐係睇到會屌一聲）

死占狗刑天

第一次聽一場常規賽證明自己。。。

講真 如果dlo ball一定要二揀一 我都係會揀ball

的確佢d decision making大部份都好合理。但佢除左進攻意欲偏低，起手時成日hesitate 搞到冇哂節奏射波，同埋佢d單刀橫傳

唔似係d 希住成班垃圾會變勁既領袖（lbj)

可能係Kidd 咁帶住班一線尾二線頭贏五十場咁

掛

唔識評，今場垃圾數據
但的確係場上隊波又好似真係穩定dd
(有段比網隊打8:0run,換番出黎就真係拉開番）

老實點都談唔上勁

仲要d時間成長

見到占狗就想嘔

射12中2有kobe風範

冇話佢勁，但佢係夠冷靜同穩陣，冇腦沖血，呢方面rookie黎講算唔錯

搵老大教佢shoot the damn ball out啦

如果唔上腦既話，真係用卡特朗，steve blake好過啦

有冇人覺得要吾皇爆42分鐘上57分先贏8分係唔多值得高興既事黎？？

有

再對上個留言

係，睇得出有d個身體carry 唔到個轉數

steve blake絕殺火箭，好野黎

Ben 架仔 達仔 咪嘈 煲蛋

咁多毒瘤係到教練又垃圾可以點

上限丫嘛
見佢好慢下 進攻又嘛嘛
唔係諗住佢可以同Kidd Nash比呀

淨係防守ok

廢話

湖人已經用緊佢個數據黎比美kidds

全盛Rondo可以mark我皇
波仔

Yes

Ball 第一年已經全盛

認真，你話波出場隊波會定d，但完季贏波多唔過上季好多(至少5場)既話，你地講乜都係廢話

佢既rookie係一條無數據，贏唔到波，靠個朵搵食既撚樣

講到丹叫拔逼害佢咁

係釘嬌拔
OK?

夾成班回塘老將打其實幾慘

成班波一兩個正常中生代都無

難得好似幾有道理

無依班老野佢champ撚到咩

今季拍硬檔頂埋佢下季decision 3.0 去76人算啦

多過上年五場其實唔難

牙波老豆害鳩佢

應該走硬 依家個陣仲老過熱火最後果年

西書咁都mvp tracker前三

其實就算數據都唔係差到要叫bust 既lv

只係命中真係奇差

同我自己對佢要求高先屌

就拎同年pg 比:fox , dsj 三樣數據未差唔多

老老豆豆，以一個新人第一年黎講，牙波打到咁樣冇咩值得批判，始終第一年，不過佢老豆咁樣吹捧法好難D人唔會俾太多要求佢。

Sick ball

數據圍埋都叫見得下人

助攻數比一般新人高（就算同其他年份比）

只係命中真係垃圾級

同對佢要求高

Ball最驚喜係防守唔錯

限協防

無太陽個場幫佢起機，佢得5+5+5渣

佢既出場時間同佢表現同數據根本唔成正比

係狼浪費左佢

唔搵kat做第一進攻點都幾痴線

佢射手平均以上，做咗壯元啦。
我地湖揀到咩

唔講其他 球商已經差好遠

堆兄弟唔知邊個叫比大約呢可

講d咁虛有鬼用咩

睇得分籃板助攻命中率啦

佢大學咪有進攻
冇既話撚會第二

我見到ball block過Wall，all star被block。最後一球wall想draw foul，ball都無腦沖而係由佢射touch 3。好少新人咁有腦又好心理質素

我始終都係堅持
帶到隊贏波既 10分都叫好波
帶唔到隊贏波既 50分都冇用

鋪鋪搞到隊波長約續曬班人變爛約先走，
繼而進入無底深淵
我就怕怕喇

咁多技術射波就最易訓練

斷估唔會永遠都射得咁差掛

希望唔好燈啦

同埋波仔先第一年 要比D時間先有野睇

正確黎講八場

個隊係潮人
第二年冇野睇已經比人屌啦

易鬼

我聽番黎係因為帶住垃圾UCLA入十六強先第二，無入nba d人都話ball單打能力+中距離唔好

真係好難講
Howard daj佢兩個年年實重點訓練罰球，
但又真係好得幾多

就算bi

頭幾場打咁差

呢度都無咩人屌啦......

可能美國個邊有屌啦

屌完呢幾場都見上番力

唔好同廢到得三成幾四成命中係兩回事。。。

你點定義垃圾？
定真係聽佢老豆講太多白人？

我諗唔到有咩技術易練過射波

大把新人由完全無到愈射愈穩定

反而d剷籃背籃，組織呢d真係好少由無到有

雖然我成日笑鳩sale屎仔
不過都承認佢呢兩場係打好左既
特別係防守方面 但真係唔係得分既料
不過佢季前咁老定話廿分一場好易又係柒既

吓

咁唔同，個班肌肉佬平時上埸肌肉谷到盡，落場肌肉已經鬆晒，點練都唔會好

太撚垃圾

無借口

好少見後衛一射就知無

禾有咩所謂呢 禾真心希望湖人有耐性起碼都俾3年時間牙波慢慢撚
可惜依加既高層有冇3年命都唔知

鼓佬就是成功的例子

呢度係咪好多湖fans?對波啲評價咁friendly嘅 討論我好過啦 波唔改射姿一世都咁撚廢，完

傑特都係臨老先有射波,你估人人都係可愛咩

我都無所謂
係連登鳩up又唔會影響到美國既決定

你好快見頂

表現比預期中好
但你選前防守係咪賣點黎 ？

係Ball入UCLA嘅對上一年戰績好差

客觀啲睇，其實波仔如果無乜進攻意欲不如學kidd打法
靠防守 助攻 籃板搵食，練下3分就食得

Yes

同一班人

再對上一年連mm都入唔到

油馬個tf xxxx我都有睇過下

好撚廢

可愛 180俱樂部會然

暫時睇呢9場表現，完全唔似新秀

kidd d後生進攻意慾不知幾勁
唔係你以為佢咁多d n中1 n中2點黎

防守表現好都係歸功於教練 成隊波有完整防守體系同隊友對防守有良好嘅態度

kidd後生時剷籃高牙波幾班波 當然牙波仲未到頂既

起碼Kidd 過pick 上籃個下係食硬

你地個靚仔教練真係好撚勁
冇諗過防守可以排第一

咁14年係咪又垃圾肯塔基先？

因為我好快會做到PP級數嘅球員

攞牙波同Kidd比真係人唔笑狗都吠

真係跌哂眼鏡
以為trade走左ab0同黑毛會變放題

你有時又真係幾似pp

拎kd黎講

一入nba d 射波都係好流

當然我唔係話ball 會有kd咁既爆分能力

想講既係射波肯練點都有進步

洗咩整走
好似係一年定唔知兩年短約咋麻

攞kd做例子

所以覺得Kidd嘅打法感覺上岩波多啲
唔好ff自己會有wb個種打法

快撚D唔該

順便睇埋wb

初初直頭3分都唔射

而家三分唔敢講好勁好準

但三分都唔敢放佢射

不如用可愛仲好

Buyout 益人沖冠

題外話其實nba 可唔可以咁玩

夏天簽1年約，中間買斷放佢去d夏天唔夠cap既球隊痴冠

近日，勇士到馬刺主場打比賽，Pachulia享受了噓聲問候，但他表示這些真不算什麼。

「我知道會聽到噓聲，但我真的不在乎，」Pachulia表示，「噓聲和我過去在土耳其聯賽打球時遇到的情況完全不能比，那裡的球迷把東西往球場扔，還會在外面候球隊大巴，然後朝大巴扔石頭，太瘋狂了，超危險的。」

Pachulia也再度解釋了他和Leonard的那個事件：「我上去想封他，也許我離他離得太近了。可人們要說這是故意之舉，那就真的太蠢了。你根本沒可能去練這種東西，根本沒可能腦子裡想著這個，然後這麼做。在季後賽上？在西區冠軍賽上？你是在和我搞笑嗎？籃球比賽都是非常快速要做出決策的運動，太快了，根本不能判斷，你他X的要怎麼去計劃這一切？」

純粹想講射波講練點都有進步

就算校隊練波都係成日練射波

求trade走fox 咪害左一個大好青年，hill 呢啲廢丁就繼續係帝王啦

我成日唔知g hill有咩勁

鼓佬表示唔撚難

究竟係咩人先可以拎牙波同kidd比

你攞個mvp黎
然後話點練都有進步
啫係個個都mvp級
你不如用誠仔做例子然後話要發達點都發到Y

3D球員球商唔錯，適合有體系嘅球隊。

但究竟係贏佢定體系、定其他人carry 先
贏波因素好多
數據就個人

點解冇人丁我柒箭capela,今季上8成

牙ben
手短，無防守，唔識射波，心理質素差

佢老豆成功吹奏佢個仔 令好多人對波有好大期望～不得不讚佢老豆係商業奇才，咁就釣到湖人呢條水魚

甲甲點睇得你一個會話拎3rd 揀monk係有賺

根本好撚係無射波變穩定射手

連射波係最易練都要反對

不如你數下咩技術易練過射波

你估個個都係Kawhi 咩
罰球可能真係練到
但C&S由準備起手入節奏果下邊有咁易

淨係拎呢場黎睇
大家都係主控 明顯ball穩定D選擇合理D
Dlo作為主控真係太易上腦

你又唔睇下mcw rose個d
你睇下咁多年有幾多新仔死係射波到先啦
易練

kemba本身中距唔差,係呢幾年3分超進化
唔識射波到識射點解唔搵lowry做例子

Lonzo 返去練下 Mikan drill 先再出黎打波啦

Dlo我覺得都係算數，頂盡入all star，我覺得最後佢只會係力半

幾鍾意kemba 依兩年進步都好大
但可能因為喺黃蜂好似冇咩人提

力羊*

你拎d練唔出去反對人最易練既技術係射波呢d point 有咩用

再數遠d , 格芬由一入nba 比人叫跳跳到早兩年比人屌剩係射射射，今年仲三分都有埋

呀BEN有冇機會練到一手穩定中距

既然咁撚廢快D Buyout g hill啦,趕走呢D廢老

Rose 未幾次大傷之前d射波愈射愈好

盲反反上腦，時間會證明Ball係好勁

練唔出既多過練得出既仲叫易練
似係你搞緊笑多d喎
空位三分就真係易練喇

應該得，依家都射到下牛角位

3分就應該難d

Ben Simmons生涯前8戰數據超詹皇，遠投差準星仍完成超越！

本賽季，Ben Simmons傷癒終於登上NBA舞台，他在賽季第一個月表現極為搶眼，打出了華麗、全面的數據。很多人拿Simmons跟LeBron James比，實際上Simmons生涯前8場的數據比James還要出色，效率也更高。

Foj 18 , 傻閪ben 20

無得比。

咁我又覺得佢會勁過力羊既
不過如果隊如果係keep住圍住佢轉既話唔會贏到波 佢始終都冇提升隊友既能力
如果佢可以打off ball既話會係幾好用既得分手
但防守太差始終都係太傷隊波

依幾場已經開始射中距

大佬呀

不如你數一樣係易練過射波既技術黎聽下

好慢

暫時睇落最大分野係防守
一開波見到 Luke 搵 Lonzo 守 dlo 唔用 KCP
諗住實比 dlo 無限中距起手，估唔到 Lonzo 又守得幾好
dlo 防守無得救

76人隊波完整度應該遠遠超過當時騎啦，點比 76人真係要多謝佢個前GM

守sg會好d
守pg咁多癲佬真係準備長期比人中出

數咩啊你老味智障咩
講緊你口中既易
其實一d都唔易啊
係咪唔識分相對程度同絕對程度啊

點都勁過力羊既

起碼都係NbA 正選lv

射wide open cns就係既
你叫佢帶波自己射個d無天份就係無天份架啦，仲要咁既射姿

仲有牙波依種pg正路黎講應該長期持球，淨係射到wide open係無意思

同埋 Lonzo 大學證明到有三分能力，MCW Rose 未試過
你見依家佢三分命中咁低，隊隊守佢都唔會好似守 Rondo 咁放佢射三分，零願 help off Ingram 都唔放 Lonzo
反而中距就真係放射

屌你

如果練射波係5分易，練背籃功係2分易，練組織係1分易

咁練射波係咪最易呀

叫你數又數唔到，舉一反三有鳩用呀

防守咁垃圾，想係NBA搵食必定以防守為先，以佢對防守嘅閱讀同心態，如果唔係係廢隊，好難比佢打正選，打第六人就唔錯。

Covington份約既性價比應該係全聯盟第一

收得800k

其實我諗過係咪態度問題而唔係能力問題
明明身體條件唔差 季前都證明過佢可以守得更好
但偏偏一開季就變到咁

下份約實升價十倍都唔只

季前真係唔作得準

暫時三分準到 c&s哥種信心 超遠都照射，係咪JJ傳授過啲咩比佢

起碼季前佢比我感覺係有認真有盡力去守 而家

你真係智障架喎
相對易練同易練得成係兩回事黎架喎
降龍十八掌易練過乾坤大挪移
係咪代表阿豬阿狗都練得到啊

比其他技術相對易練咁都唔係最易練？

不如係講下有咩分別喇

一係就有能力防守差都可以打到好似it上季咁帶到隊贏波

彭導點睇Covington下份約

我覺得80m/4y 都比得值

計埋佢依2季做義工咁濟

你就on9，相對易就代表ball愈有機變勁

體系球員

今季出返黎就見真章

講真我覺得IT離開左我個教練就會收皮，尤其係騎，it好大機會係咁先 或者打第六人

唉我話緊呢樣嘢本身難練唔係同其他野比啊家陣
算喇我笠水

一定冇咁高效
同埋防守變番提款機

both
身體質素唔算好，又唔識防守
連 Randle Ingram 防守暫時都有進步

少帥個名你估流
軍神指名可以挑戰下一代軍神之位嘅人

原來公牛戰績咁差

入到nba，底薪都夠食過世

今年仲要先41歲 大把世界

Tank狀元呀麻要

咁既陣咁既目標好戰績你先驚

開季至今我淨係留意牙波 騎士同塞

冠軍仲少過lue就收收皮先啦

又唔係講你

反而公牛個新秀好似幾好j

reminder:球員時代2個

Finland dirk

無計佢太撚曯目
不過唔希望佢變第二個rondo

想睇西波仲可以睇帝王
狀態好個日可以捱2節半先垃圾時間
差個日開波幾分鐘已經垃圾時間

俾下面梳堂親戚好喎

為左lue呢件垃圾叫我教練收皮？你睇你個lue幾𨶙廢要lbj出盡力先贏幾分 lbj真係好慘

禾怕佢連rondo程度都未到就好笑啦

少用喎

1>0
就算當係新波波
lue都會係新simc

Kerr先係新simc，一樣揸住一副好牌先識教波

球員生涯太多冠

咁賓仔係新萊利

打法最似係 Kidd
尤其係佢 d intangible demeanor 真係好似

西書今場送球3+2出嚟，如果下週MVP榜都仲有前三，我覺得同講定邊個做冇分別

個樣超童顏

暫時比我想像中好
無左fk me +又無左二個打架友

暫時數據場均唔過廿分都入到mvp榜 ？

唔會黑到咁呀

3雙 >>>>所有

攻又唔係，守又唔係，就攞啲虛嘅嘢比，同引人抽有乜分別

今日晏就出咗啦，一字二登三西書，手感仔得第六

冇字母哥 ？

盲？

第一咪係,我登穩坐第二

短手芬>7 combined MVP

Sor

永遠第二 今年玩咩標準

吾皇開認真mode都有機會搶下mvp

要識三分線euro step

如果皇繼續逆天而行，你地乜一字二登，跪拜吾皇啦

未拎到已經死咗

比黑氣石燈到拎唔到

下場夠氣35+再講

語意上佢係話射波係咁多種技術入面最易練，但冇話包練到，亦都冇話牙波一定練到

例如射波10％機會練到，fadeaway 5％，組織1％，咁射波就係咁多種技術黎講最易練

但佢冇話過10％＝100％

大概係咁

Lebron要刷分分鐘場均36+10+10都得

見頂點解當初叫見頂

岩牙，騎士1.0時本身已經刷到，不過隊友太廢，廢過上年雷霆

攻防點似法講到口都臭啦

球隊戰績

咁要學佢轉下隊教先

暫時第7，未計今朝

上季wb之後就知拎mvp刷到超屈機數據就得

熊仔Evan 好似番生

啲湖狗真係好撚煩
未打夠一季就吹到上神枱
Ball連nba既進攻強度都適應唔到
Rookie頭10黎講佢都算水貨
同啲乜鳩新KD柒碌冠軍一樣咁鳩煩

summer league個時班潮狗氣焰大到

Summer 防守差咁遠
波先好似傳球大師咁

可能今年班報紙佬又鐘意睇第樣

你不射男真心好易守

基石對家

mda第二梯隊 有落苦工
為黑氣石而設 打陣地

要加埋戰績嘅，上年好似差火箭幾場姐

曾憲梓.jpg

搞錯服務對象
擺明四保一joe chi

你成段回覆對於我講既argument係irrelevant
同埋幾時見到呢到有人未夠一季就吹到波上神枱反而係打左幾場你就話佢水貨

問題係季前個個表示火箭水貨雲集，預計第八，雷霆核心陣容有望第四

仲要開埋post打曬飛機
湖狗請刨post

cp3,harden,wade,Jason Kidd

近廿年有mvp實力但拎唔到mvp既球員?

過左去 就算
okc 季初問題係陣地差
打快攻 好j

火戰戰術幾岩隊人其實
主力玩3分
不過雷要係要夾到/教練叻先上到4

上年

唔知以為火箭班人夾左幾年
ad成日都比人抽Eric gordon Ryan Anderson

01-02賽季應該係Kidd攞MVP

唔係講阿波就係講吾皇
有冇d新意

Ben子

Pj melo

大戰一觸即發

melo一定無mvp能力

可愛

轉瘤前後一年show到帶隊力

火箭今年拎到聯盟第一
mvp一定係基石

可愛fmvp

最接近應該係單騎knicks個季

1st team都冇講mvp

唔知計埋fmvp

講真，未夠穩定
keep多2-3季就有得傾

咁ching有咩好提議

傾jlin

基石

雖然cp3係黑氣石，但佢帶隊能力真係有mvp級

當年隊新奧爾良隊友同依個個隊都無乜分別，但cp3 carry到

講embiid都冇乜野
其餘個三個真係戇鳩當有趣

垃圾不值一提

傾佢係醫院食乜餸？

你係咪想鬧樓主

榮肅>波肅

樓主係華人之光唔鬧得
不過俾佢誤會過我針對佢

講 Conley 傷左都唔知有無十個回覆

榮肅 帶騎士個d playoff都入唔到

Pg or melo?
計全盛

刁那星 又反melo

傾佢幾時比人waive

你話佢值得攞冇問題
但應該

幾時傷

PG 全盛過左未

還債

如果你話mvp緊係全盛啦
Jk都係到冇可能唔全盛

斷腳之後都廢咗啦

而家先咁後生

上季po好癲喎

有咁既事

對比起斷腳前已經冇咁癲

仲有我po撞牆傷都冇人理

兩個都同占士互爆到

PG好似高汁d
melo nyc

反撚夠melo未

Jokic's last 7 games: 20.1 points, 12.4 rebounds, 4.0 assists, 1.14 steals. Shooting 57 percent FG, 48 percent 3FG & 90 percent FT

可以講下Jokic 上季好似好多人睇好 今季暫時打成點

有得抽水就講架啦

melo今日又做鐵匠

得柒碌潮猗湧值得討論
其他隊有人傷？wfc

Lbj終於收皮

當禾咩直死架

我覺得幾失望
開始比人睇通佢會傳波，佢個人得分手段都麻麻

咁你想點吹奏MELO
請比吹奏位

湖最勁，下下爆po

佢prime個兩季啲人冬眠緊

中鋒傳波最好係咪佢

榮屬今年一個carry綠軍

只限ball Ingram

當horford係咩

d隊友 無可比性

傾湖點唔講佢兩個

成個post講魔術既都唔知夠唔夠十個回覆

佢地其他隊友冇人理

Kentavious Caldwell-Pope>Lonzo Ball

Melo拎過得分王

邊個？唔識

周帝先係

孫悅先係 有ring

綠軍今年啲人都好勁
比上不足但比下真係多撚餘
仲有教練好撚醒

開季連勝，我個下大叫咗唔撚係掛出黎。結果入post一條友都無講魔術

中鋒位進攻能力:
Cousins>Towns>Embiid>Gasol Brother>Jokic

支那光黎
唔係華人光
唔可以亂痴

因為大家都覺得係虛火

今日公牛都輸 打回原形

Lopez都唔差

巴神呢

Towns 2分

其實我覺得季尾佢地有50勝真係要還神
但冇可否應今季係大進步

三分勁到

Cousins係明爆你都守唔住

Jokic好過Brothers
起碼手段多啲我覺得

50勝夠東岸前3

仲有活塞今年都好大進步

O'neal : SOFT.

Marc 比佢撚到瀨屎

單對單crossover完全守唔到

加多兩隊 溜馬 黃蜂

第一/第二
猗照計第三

低位單打:Marc Gasol>Other Centers

溜馬黃蜂唔成氣候
等多季啦

Tatum咁撚勁，隊長下季可以拎頂薪帶bench了

嘔奶勁左好多

不過依幾隊比預期中打得好
起碼溜馬我本身預佢冇左pg應該會係包尾果幾隊黎

Cousins兩招打天下:硬爆+三分

Around 20場就應該知邊啲嘅po contender

有望入AS

唔包傷

戇J？

我覺得embiid唔傷，76人會係東岸top4

PG >> 斷腳後PG>>> jimmy butler

如果Ball有射波，湖入到po

JJ Redick都翻生

東岸後場暫時穩入既應該得KI 撞牆
Lowry暫時又回左塘
如果佢keep到依家咁既數據+溜馬依家既戰績
入到都唔出奇

DDR 應該穩，雖然係數據友
之後嘔奶，傻閪ben，kamba都有機

係喎仲有DDR

佢唔傷求其去一隊都穩入po啦
十年難得一見既天才中鋒

鹿仔Middleton都幾勁,之前傷左加新仔開始彈起,以為可以bye bye
點知愈打愈有

鹿仔 Parker 變左可有可無咁

視野都係頂級

攻防都勁先難求

【夜談會】到目前為止，2017屆新秀裡表現最好的是？🤔🤔🤔

中間頓佢傷前都係攻守重要成員, JABARI唔係可有可無架都, 你睇佢地就算字母哥爆SEED都係起起伏伏咁, JABARI健康應該穩定好多

John Collins

而家都係打廿零分鐘
比佢打到30+分鐘要表弟場場互爆先得

好想睇round對騎

唔該76人追住騎黎走線打

想問Gordon Hayward 真係成季出唔到？？

未確實
但好大機會係

Ben西聞其實都叫收貨
最好應該講唔上

但TO真心多

Markkanen

MARKKANEN, TATUM, KUZMA, FOX, DSJ

東岸all star 預測

Ki Wall Foj Ante Embiid

Ddr kamba Ben Beal Porzigins Drummond
Vxxxxxic

Beal Ben 嘔奶 3個人爭2個位

2017 屆

成日唔認真打

佢係今年新人最好但唔係2017屆新秀

講真好番到出到都季尾, 如果PO咁激烈都唔知出唔出好

唔係話停季咩

有時間限制咁出

講真對木狼真係有d失望
執左咁多季都好似成唔到型
反而76人真係有驚喜MB真係有料如果唔傷

佢經理人話未comfirm

防守繼續咁差 應該都係無緣po

MB打明星賽 個教練屈佢打成場 然後傷鳩埋

佢咁嘅傷好難唔out of season

咁急做咩呀 養番好先啦

見到fox 諗到buddy hield

曾經傳過 buddy hield next ........
之後google 搵下原來係next

po出到都唔出啦

不過76人依班波embiid一傷我驚會跌到得30幾勝

靠傻閪ben真心贏唔到波

依樣真

如果成季唔得
咁好難贏到猗
仲有我見有markiff Morris
又係傷左？
佢都幾好用
仲有okafor換到？？？

有JB已經好左好多, 個起伏冇咁大同埋CLUTCH TIME都有進步, 今年應該爭到PO

next curry

enbiid今年無出果場 比龍仔炒到開晒花

放心
如果猗重係咁垃圾
垃圾塞輕鬆贏

講真佢一個可以拉開兩三個防守的確幾好

好左好多但都仲係排緊尾二

你求吾皇唔好爆seed好過

BOS個個係細佬MARCUS MORRIS, 有出喎

Morris岩岩好返

勇都唔好幾多, 潮人拓柒前六添, 十場波都睇唔到D咩 今年狼有JB打弱隊應該穩陣

如果隊長無傷，塞個陣可以有幾deep

Ki Jaylen Hayward Al Baynes
Rozier Smart Tatum Morris Txxx

問題係4個主力都要球權,波就得一個...進攻成日都係iso,無乜組織,各有各打咁

防守得JB(勉強計埋Taj)...KAT,wiggins,teague D防守意識都係

睇返舊文

湖人哭了？76人開始考慮選小KD

有冇人覺得smart唔smart但係做工兵就好用

我又唔覺得球權大問題喎, KAT同見頂, 鐵都叫痴波咩? 你睇OKC今日咁可以PG上半場成個人唔見左, MELO成日持球JAB STEP就有問題啦

進攻就真係肥湯一貫水準, 呢樣唔知點解救

請番個教跑轟既助教

唔jab step唔通插花/即pass咩

等GENTRY炒之後過黎

每場5+5+5已經好洗好用

porzigins今季25+8走唔甩

22歲就咁撚勁

佢今日好似話想長留nyk

長期係地獄個腦傻左

做山寨王

呢樣真
今場要不是我皇爆seed，一早輸左比巫
騎成班人完全無夾過防守 打街場咁款
今日睇塞對雷，塞嘅防守體系好top 而且戰術一流
如果騎keep住咁樣無防守 + 不停單打，我諗塞有機入Final

現今NBA守到表弟嘅，就係得表弟自己自爆
有身高身位技術，雖然無肥奧咁屈，但至少而家無人守到表弟

今朝個block好撚正

整燥表弟 會自爆

三分中距離都準

Embiid whiteside 應該頂到下

想睇mb表表弟

米占嗰球?

高啤

刺個新仔Forbes好似唔錯喎

你確定係新仔

第二年 當係啦

上季做pick慢左比波波屌到飛起

功能完全同Mills一樣 但上限會高過mills 印象中得分手段都幾多 唔係單純射三分

波波越老越激動

Embiid上季都係兩個互爆

表弟仲話mb可以做第一中風不過係佢退休之後

係因為76唔夠當時king打先有互爆睇

如果係close game表弟應該爆到embiid含撚

講個人能力黎講我覺得表弟有4大中鋒級別
但係唔知點解到依家都無po打

有4大中鋒級別就唔會打足咁多年都冇po打啦

只能話cousins球技上無可挑剔，
但佢既感染力好有限
佢只可以單兵作戰但無法令隊友投入球賽
依家身邊有ad，但擔子細好多

RR9 出黎唔知有無戲睇?指導教練

單純講人能力我覺得佢真係有ewing級

點睇Covington, 80m/4y 比唔比?

我有保留
始終我唔認為pels係一隊完整球隊

防守差D

講緊中鋒做咩無啦啦拉到咁遠

睇你點睇

我會用80m簽batshuayi

Towns = David Robinson

收嗲啦死阿狗

未來4大中鋒

Embiid,Towns,Jokic,Ayton

A頓 笨巴邊個勁?

依家我投ayton一票

AYTON

梳，我係eagles fans

佢個身型靚到痴線
技術就生硬d ， 但身體質素好屈機

岩岩先讚完表弟勁

表弟年齡大了

佢就好似moses malone咁

生不逢時

27叫大

開頭見佢揀arizona係有d悲觀，
但諗落防守打定個底都係件好事
唔知點解Bamba會揀Texas

咁同期比EMBIID其實差唔多, 當然EMBIID進步好快, AYTON睇佢啱啱個場身材打法幾有海軍上將FEEL

我睇好ayton會過埋bagley

MPJ就穩定狀元

對上2個狀元都是贏唔到波的撚樣

事實證明有料就算入咩學校都無乜關係

反正都係one and done , 打一年就走，不如搵間垃圾學校盡情刷數據好過入肯德基，duke咁比人管住晒

Uk都還好，
Cal果套真係translate到去nba，
另加一條龍服務有cal幫你sell埋俾nba team
Duke真係不了
Mb3唔應該揀duke

不要因為ok4和河囝而討厭duke

Trevon Duval 點睇，早幾年佢同ayton好似爭全美第一

呢一刻我會排佢喺第二
我心目中mpj未算十分穩陣

鬼係
不嬲唔buy duke個program

不要因為新kd討厭duke

duke都有tatum依d成功例子

d人仲話2018細年，分分鐘今年出到3個tier1

Tatum呢個係因爲由體系籃球走入體系籃球

咁照你咁講ok4打得差係因為76人無體系

難為左ok4

Doncic彈起同mb3跳級所以前五一下子熱鬧左，depth唔夠17好

前5好勁，後面差勁遠

當然你可以咁理解
事實上我唔buy duke，
係因為佢地太過於放大優點，
而忽視缺點
當nba講求全面性，
球員既缺點幾乎就要由零去做起
就呢點上，我唔認為ok4自己有付出太多

今年頭5以外，暫時未嗌得出好多人既名

笨巴好流，我覺得佢未必保到前5

姐係佢去塞佢會大爆發了

不過佢打起左塞都續唔到佢

mark定新玩具先

mpj係我新愛將

言之尚早

MPJ間學校
袋利入咗Duke會唔會變ok4二世

唔會，佢好撚快

Missouri有幾年係幾勁
如果仲係果個教練既話，
都想像到mpj會打成點

你是咪住係美國

紙上談兵 | 為何詹皇打了15年還能拿57分？看這些圖就明白了

詹姆斯最懂揚長避短，既然殺到籃下進攻成功率更高，就把主要出手區域集中到禁區附近。上圖顯示，詹姆斯有53.6%的投籃是在籃筐附近完成的，這個區域的投籃比重超過五成。

場均21.7分投籃命中率52.7%，巔峰湯神已就位？

前兩天勇士在客場以112-92大勝馬刺20分，迎來2連勝。本場比賽，Klay發揮出色，出戰30分鐘，17中11，三分8中5，拿到27分3籃板2助攻，還在比賽中給Aldridge送了一個大火鍋。對於Klay在本賽季的表現，勇士主帥Kerr表示Klay的巔峰期已經到來。

明顯feel到今年klay穩定左超多

老老實實
大家覺得lbj仲可以打多幾耐

5年

40歲

估佢40歲仲拎到20+5+5

會唔會咁癲

要外線命中率再提高
年紀大無可能下下爆入個底

下年頭10 draft

爆唔爆唔知
不過佢希望同個仔打nba

史上第一pair父子檔

得頭5 係有料，仲要Doncic同bamba 依2個流流地

lottery仲有一大堆undersized既底

好睇係前3 pick，極有機會3個tier1

佢個仔打開咩位？

照計打到上限42
個身體太痴線

上年咪又係有頭威
到po濕水火柴

有無人深宵睇波？

上年唔係一開季唔識入波咩？？

吹死灰熊

Offseason 日日去落club食女

Bogdanovic第一節全中9分,第二節0分鐘

芬蘭仔真係多謝晒Portis同Mirotic
兩個大前齊齊打交禁賽俾佢上位
佢仲要打得幾好

james 好早期已經識保養身體，做晒戒口、冷凍治療、yoga個d，所以打到去40+應該都仲有貨交，但個時仲係唔係球隊領袖就唔知啦

吾皇巧小器 為左磨滅所有榮叔係猗留過既痕跡 ki一走左就走去平返個得分紀錄

Dunn 咁多TO ?

其實佢射中長距已經好準

Felicio真係好廢

Lm等睇吾皇走上鳩比式自殘入po之路

芬蘭司機

芬蘭仔今日D三分

潛浪咁快倒水

狼仔今季真係要入po
wiggins同towns keep到數據之餘仲多左JB呢個leader

55熊又贏左皇者艇

芬蘭仔

今年嘅淫k好穩定

芬蘭仔 vs ad + 老表